
                      Creia q teniendo Como madastra a UNA buena actriz seria UNA pelicula aceptable, Al menos, Pero Es lo mas aburrido e insipido q habia visto en bastante Tiempo
        
            